★支那有冇可能一夜變成北韓咁？

好過支爆！

香港人有福了

北韓妹 我屌